澄清 已fc 唔係陳柏宇del留言

屌你老母 矮肥柒毒 真係冇改錯名
未撚fact chat就亂咁屌人
同路人都屌 DLLM

又炒車

推呢個

推返個事實出嚟呀 屌你老母

推

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

而家好撚多人亂尻咁開POST叫人割乜割物
用下個死人腦唔好人叫你割就割 跟本乜七理據都冇就走去開個POST又屌人烏克蘭勇武又屌陳伯

娛樂台置頂呢個post

乜都係人講就信 唔會自己去分析
有follow開佢都知佢係黃

嗰個 POST 投正評既人 我屌哂你地老母呀

6 個月啦, 仲係畀幾張圖就畀人帶風向
亂鳩咁投正評

炒

大家想彌補好簡單
叱咤我最喜愛男歌手 投陳柏宇

唔fc既仆街死全家！

no 啦, 投左 鏗仔

+1

連環相撞

屌

我話會唔會公司人刪都被負皮
我係咪講錯野定佢無經理人公司？

lol

炒登

推依個
呃人仆街死啦

又炒

去講番聲sorry

陳伯由傘運到依家都係黃啲人未撚fc就咪亂講啦
真係冇改錯名 矮肥毒柒 唔死都冇撚用

投腎仔先啦 佢都話唔洗投佢

唔好再開喇 已經有兩個post澄清

有某D人係特別鍾意清算自己人
果D好明顯係鬼
例如twitter入面個donttreadonhk

樓主 pin返個原po啊

係又點，佢真係無理過香港宜家既事喎

唔知開過幾多post叫人fc
就班唔知五毛定真係無腦憤青
一味話私了裝修人
又真係有人比佢地煽動到果下on9

覆錯sor

成班傻鳩
抵輸啦

唔好踢爆 算啦咪搞佢 要投都唔會投佢先啦 樓主仲想拉票

又炒車
好在冇跟車太貼，雖然拉闊嗰場真係失望

有人cap 低留言先好野
未來人

發現好多人都開始停止思考

pish fc

好多5毛乘機煽風點火

講咗幾個月fact check

你都on99 人哋之前咪post過囉 成個演唱會冇撚埋呀

雖然我唔係fans，但係有返個事實都好既

已經估到有機會係自己del大家推po前自己都要自己判斷下呀。。。。。

兒登仔

Push

雖然炒車，但我仍然係覺得佢係平行時空嘅煩膠

其實佢唔應該自刪
而係覆返自己

推啊！

軒仔 eason都無撚左 當初香港人支持佢由隱世到依家咁紅 佢出聲都好合理 但我覺得佢都好驚無野撈 就住就住 睇下佢演唱會個partner先啦 小明呢d先係值得香港人支持 無話一定要表態 但投都唔會投佢先啦on9

［澄清］關於陳柏宇IG刪除留言 （2）

我係樓豬 我認我衰
所以麻煩大家一齊推 入黎屌我
原po已置頂

投邊個都冇所謂 我亦冇叫人投佢 但至少唔好話佢冇理香港事 佢都有表態有犧牲

Pushhhhhhh

陳柏宇無左嗰個係10月珠海演唱會
攞軒仔 eason嚟比

陳柏宇因為616開左個全黑post
冇左個珠海演唱會

軒仔 eason係因為奶共 驚人係自己個場嗌口號
所以自己取消

【引渡惡法】陳柏宇跟港人講加油 老婆貼歌詞「暴君率眾妖害人」

【引渡惡法】陳柏宇跟港人講加油 老婆貼歌詞「暴君率眾妖害人」

616開左呢個post
到宜家都未del仲有好多大陸fans comment割蓆
演唱會珠海站被取消

八月五罷工：今日冇野做去邊好？

有次遊行post左全家著黑衫

定對你黎講一定要大叫光復香港時代革命先算表態？

衝出黎屌人

其實我覺得係真係交通同安全問題 特別十一月尾 始終前排poly比狗圍 放tg大家一鑊熟

Tui

由佢湊女喇

佢都借過個女講話好嬲嘅
唔表態就由佢啦。。。。

其實佢唔恨獎 所以可以唔洗投比佢

推呢個
佢同佢老婆都黃

春卷咁多場都係咁嗌啦
根本係因為poly事件

616個po已經要俾鬼國fans割 而家炒車俾自己香港人割埋唔支持都唔做割嘛 定個standard一定要屌黑警

Pish

Tommy打卡式支持就咁多人受
香港人真係好單純

push

標題又話唔係佢del，內文張圖又話佢自己del，其實想表達啲乜，1999咁

推呀 屌好L慘

呢個就不了

佢成個微博啲人洗晒版話佢港獨所以唔睇佢演唱會

內文係原本喺陳柏宇個po留言個人澄稱自己喺知道陳柏宇有表態後del 留言 唔係陳柏宇/公司刪留言

[整合] – 發夢你要知道的十件事

人地之前成家有出黎行
佢老婆storys有po

連登多弱智 食飽飯冇嘢做就批鬥人

想講佢哋成家612都已經係到 佢老婆ig有pk連登仔

怪錯j神，不過佢都係湊女算吧啦

日日平行時空 唔係佢del都無必要撐

pushhhhh

你撚唔撚識字呀柒頭 唔睇野咪你呢d人

腎仔ig 都冇埋

唔好逼人表態唔表又藍又撕裂

比人炒你一鑊車因為好多5毛引你入trap
其實可以話唔係5毛藍絲
係有一班人長期都做緊呢d引人炒車既野
目的係等你炒多幾次 然後就會自我瓦解
我估黎緊呢幾個月會有好多呢d野
check左要搵個兇手出黎呀記得

幫你推

賤到 你係要人叫口號先証明到係黃 弱智

係咪學左tommy個套

連登仔不嬲柒過燒山

推呀 同路人

推呀屌

炒車師

可能條友比狗捉左 入佢ac del留言
咁樣一張圖都證明唔到係本人

推依個

推 明明就黃 你地有冇咁得閒？

屌 雨革黃到宜家 612全家都有出去 ig有po支持 都比連登仔屌？ 成班垃圾乜照都屌一餐

sorry已經投哂比周爸

嗰排紅館出面炸到咁點開呀？紅館入面都全部二噁英啦
乜都話關奶共事